一人一首靚詞既粵語歌

做個真的我

Ok

主旋律

近期嘅係月球下的人

人來人往

佢主語賓語既轉變好正

不來也不去

弱水三千

K歌之王

凌晨一吻

春秋

沙龍

富士山下

今生不回家

對於香港既感覺

愛你

插這籮

職安真漢子

有心人

春夏秋冬

郵差

好撚正，哥哥

生命之花

恨你只懂工作像隻牛
腐乳餵飽一家數口
別個家中富裕作比較
你說簡單生活人生都豐厚

自幼真的嚮往熱氣球
恨你只得空空兩手
害我出身都不夠優秀
信我不普通前程應該錦繡

和你在價值觀相差太遠
但血脈裡你基因更加深遠
難信服你是我爸爸圍繞這生命轉
亦轉不出這段緣

問你怎麼蒼老白了頭
沒有答覆張開笑口
為了一家快樂吃得夠
放棄穿梭機淡忘天邊星宿

和你在價值觀相差太遠
但血脈裡你基因更加深遠
難信服你是我爸爸圍繞這生命轉
面容仍像你無從選

饒恕我往日天真的抱怨
恨我未慣去體會一種暖
從某日我做了爸爸才懂得關係轉
在你生息裡並存

讓我今天登上熱氣球
略有畏高少少顫抖
自幼所想抱負也擁有
望見小公主面容多麼親厚
像你的心境突然之間參透

無人如你逗留我思潮上
從沒再疑問 這個世界好得很

梨渦淺笑
雙星情歌
天才白痴夢
六月飛霜
苦瓜